[烽煙四喜志在四方] 四月二十六日田草十場冠軍賽馬日討論區III

馬PO精選龍虎榜
.0. 460
火屬性比卡超 167
Suis 147.5
Adnan_Januzaj 90.5
超能量化歡騰龍駒 86.5
Win神Ho 86
人一世勿一世 63.5
寶高 32.5
幸運快車 23.5
排球少年 20
跟方駿暉贏大錢 13.5
單挑冠軍 13
eriksen 2.5
玖寶 -4.5
切柒 -8
福逸 -10
中出大俠 -11
臨泰來 -12
靚蝦王旺 -24.5
新力必 -26
被馬會屠殺 -40
長井 -40
拿樸迪 -40
緣盡愛未完 -40
芝麻糊加隻蛋 -40
小川ともみ -40
冼毅力saint -40
不加思索畢加索 -40
梁家俊(無傳承) -40
一舖成名 -40
張繼聰愛失踪 -40
最強藝人吳宗憲 -40
戚家隻狗喪彪 -40
潘頓正賤種 -40
華可可 -40
ケッピ -40
覓腸 -40
Grealish -40
MolaMola19823 -40
Priestgod -42
波利 -67.5
金仕芬 -68.5
23_香川真司 -73.5
晏菲路8號 -80
Waikuku -80
睇書 -95.5
星宮一花 -103
貓蛇 -106
なつめみお -120
烽煙 -126.5
我愛金世正 -147.5
奧書 -160

26/4 馬PO精選 (Subject to change):

沿用1W3P賽制
今次報名時間係星期六下午3點
請於2分鐘內完成報名
報名時照舊要跟返 R_ 馬名(User名)

報名方法鬥快，撞組會自動歸隊做2組
次序以回覆ID(#xxx)為準
邊個reply開始計/截止就跟連登個鐘
是次精選只限先前已參賽會員參加 (名單#1)
是次精選設有後備名單 (每場3個)

例如:
R3 悅裕 (拿樸迪)
R3 高瞻遠矚 (寶高)
R3 福多寶 (睇書)
R3 悅裕 (單挑冠軍)
R3 興惑 (波利)
R3 高瞻遠矚 (新力必)

頭兩個會係R3第一二組
之後揀咗R3嘅三個會員會做後備
後備會員只可係同場精選馬入面二揀一加注
精選名單公佈後會有10分鐘比後備會員加注
後備會員都係跟返 R_ 馬名(User名) 嚟報名
5分鐘內後備會員無報名就自動棄權

例:
R3 高瞻遠矚 (睇書)
R3 悅裕 (單挑冠軍)
R3 高瞻遠矚 (波利)

26/4 馬PO精選:

沿用1W3P賽制
今次報名時間係星期六下午3點
請於2分鐘內完成報名
報名時照舊要跟返 R_ 馬名(User名)

報名方法鬥快，撞組會自動歸隊做2組
次序以回覆ID(#xxx)為準
邊個reply開始計/截止就跟連登個鐘
是次精選只限先前已參賽會員參加 (名單#1)
是次精選設有後備名單 (每場3個)

例如:
R3 悅裕 (拿樸迪)
R3 高瞻遠矚 (寶高)
R3 福多寶 (睇書)
R3 悅裕 (單挑冠軍)
R3 興惑 (波利)
R3 高瞻遠矚 (新力必)

頭兩個會係R3第一二組
之後揀咗R3嘅三個會員會做後備
後備會員只可係同場精選馬入面二揀一加注
精選名單公佈後會有10分鐘比後備會員加注
後備會員都係跟返 R_ 馬名(User名) 嚟報名
10分鐘內後備會員無報名就自動棄權

例:
R3 高瞻遠矚 (睇書)
R3 悅裕 (單挑冠軍)
R3 高瞻遠矚 (波利)

潘狗強陣

post #3 thanks

R1 勝出光彩 (我愛金世正)

R3 步履如飛 (人一世勿一世)

Lm

嘩大外檔將悅逢馬過馬上緊嚟呀

隔離個1001

標題馬史提夫叔叔爆呀蘇狄雄季內第二w

張福元其實好廢

好過X基

烽煙贏埋

彩櫻

張福元啲理論都傻傻地 啲咩pp第三場併發症好似佢講

只信方蛇

【分分制勝】阿根廷夾巴西 原來可以大打進攻波

阿根廷馬「嘉應傳奇」，配上巴西好手波健士，上場贏得清脆利落。

第二場三班1200米，「嘉應傳奇」與「運來福星」月初角逐同班同程賽事，構成65倍冷Q，今番再度碰頭，「嘉應傳奇」驟增10磅，相反「運來福星」卻減1磅，負磅差距擴大，頭馬贏完會否被反先？

「嘉應傳奇」上場受惠於場地起變化，賺盡大利前置的形勢，大炒亞軍「運來福星」三乘多，賽績水準成疑。但有一點值得留意，「嘉應傳奇」來自阿根廷，體重超過1100磅，大大件跑速度，配合南美騎師順其自然跑法，別具威力。上場波健士初接手策騎，馬匹反應前快後勁，取勝姿態誇張，嵌入最佳拍檔，原來可展示更強威力，評分亦有望重扳八字頭。

「嘉應傳奇」出頭後，單跳工夫愈磨愈快，看部署不似收夠籌，畢竟容廐屬從化倉口，現時只獲17W未算理想，「嘉應傳奇」賽日又有機會遇上變化地，自必把握連勝機會。

Pp第二場併發症方蛇講先

因為pp第一場跑新鮮感，如果第二場照跑同路程會跑得差

誤中1001

條數點找

奶新力必屎眼再食埋佢d屎一次過

1900 試閘

OK

拍跳？

潘騎王點輸

R1 新力必 (我愛金世正)

R3 寶城智勝 (潘狗)

r9 場場精綵

聽朝試多幾課閘就可以出賽

馬po 象ming is who

拿蛇神仙迷

笑4我
靜啦屌！

上場係阿蔡放水比美麗 今場夏威夷贏啦

笑死 落雨又賴

D爛賭二真係好撚暴力

佢味奧書爾

烽煙四喜有無50倍

你唔會打到落30倍架可
Btw

我係彩瑛既only one

星期日死追姚告就得
兩個超蛋陣

之前明明Mina

跟騎師買好過
場場開潘雷

我真係the once

佢係小豬

無敵勇士識唔識轉彎？

其實唔係放水比摩，係放比面美麗系囉，今場見真軍啦如果唔係變化場地

贏就屌打你 輸就放水
夏威夷又然

聽日3點放條女飛機 搶埋先出街

上一次睇潘頓騎法好似一早知道夏威夷唔掂咁

又係 好似知道剩係過嘉應之星就搞掂咁

其實夏威夷點樣都唔會影響佢跑法

條Q 最尾回到20蚊 大戶又估中實有隻唔得咁

我都幾認同卡樂B講呢場 隻夏威夷係你入面 你望都無望過

奧SIR 打晒飛機

精都泌埋

佢地分開廠錄所以唔駛戴口罩

正本開心都冇
我覺得贏面分分鐘同下面個兩隻差唔多

其實上面張圖個5隻我淨係鐘意2隻

其實提早15分鐘開跑係有咩意思？

無咗頭馬相其實係咪可以5個字一場呀

忠心輸啦

得一WIN...

7隻馬唔40分鐘磨時間投注額點撚得

谷草跑十場 5個字一場 大家開心

唔夠時間打落啡格

不過其實我覺得本身5個字一場都夠
而家無頭馬相 4個字都得

馬會仲要無啦啦提早15分鐘唔知做乜

閘都入5分鐘磨時間

腎仔一棍忠心勇士

腎仔3場都支持我潘

日日跑 大家仲開心

狗會要養草

佢迷潘

好彩佢冇gel福逸

新力必 迷田

基哥慘慘豬 少15分鐘飲茶

泥就唔駛養
泥水就要

點睇夏威夷

對多人妻15分鐘

夏威夷贏呀

夏威夷 美麗傳承 up上up落 需要影相

創意天才 爆呀

必蛇要就啱個賠率買到7.4先得

佢唔服氣姐
同我一樣

真係唔知點解佢上次咁差

屌你老母

頭場買咩

r1 夏威夷 (莫雷拉)

唯一講話個地唔合，狀態有變，個日全日好多馬都失準

打落去四班反應

寶高 車輪鞭又嚟啦 寶高贏呀

結果寶高條左手車輪鞭係咁車落去 結果再為大摩贏多場頭馬

新力必強配寶高

腎仔又同潘上契

r8 新力必 (寶高)

新力必=羅志祥

食咁撚多女 仆街

烽煙=蝴蝶姐姐

Win神係周揚青

拿基 = 林俊傑

福逸=林宥嘉

單挑冠軍 = 謝賢

搶口到

中學有輪幾鐘意蝴蝶姐姐

整容西

連台灣希島都俾佢小埋

寶高今日又買金?

仲有咩女未食過

細粒大波

有冇食你個女

寶高唔會對女有反應

新力豬 尾G到

衰女大把錢， 唔使出賣肉體

對大摩有？

真，好大波

邊個係台灣希島

成班係到傾女 似乜撚

之前肥西黎 當然大波啦

人間性器
一定比小豬當性奴

Sor囉， 傾返粉果

Email

小豬專要整容西

其實email 應該好屌

聽朝齊齊食粉果

新力豬

梁以辰

@貓蛇

3PM 出能左街 ON9

超on9

Same

今次唔會出

又淫，又啪啪聲

好想睇金槍仔跑贏馬王

下...........我老婆

唔出街 ?

唔出水？ 點賭？

仲有必蛇

梁以辰正到

睇佢以前去玩很大

傾返馬， 尾場好難， 隻隻都麻麻地

尾場無心水就買小小神駒系
或者跟啡格

呢場好撚難刨係真
我都放棄左刨

垃圾

真係跟啡格算，
牙拉果隻縮返落1600仲跟唔跟到前守好位架？

心思思又想追將耀
中完初出果場追左好多場
終於比番摸蛽，近排操練又有起色

點解好地地唔跟你

尾場似群駒密攏

當我無到 得丫頭有眼光， 但7嘅

都想友誼至好贏嘅
但隻馬咁細粒揹133

大賽日 成堆全熱門 你賭埋我嗰份
休息一天

六寶頭五場有無得每關一隻尾場F

丫頭都嫁人啦

尾場暫時睇好1 3 4, 輕磅既要番13

玩4重彩好分

想1號贏 +1

佢老公係咪唔比佢係屋企講野?
把聲點頂

今次夠時間
中！

真係好撚煩

尾場綠色有運真係唔好飛
又係D欄主圓會跳既馬

發覺你最鐘意簽埋哂D把聲唔掂既

你諗住贏幾多個馬位

諗起把聲都煩
不過佢人緣好又有錢

六寶買一隻係得時時同福逸，傳承都唔敢一隻

Y頭把聲真係好難頂

日日走去飲酒，係咁幫人買單，人緣差極有限

賢仔都咁講
同埋點解尾場無潘

台灣好耐冇睇綜藝
女神只有一個

Want g

冇計，佢磅重，今場都係得7號以上先做到磅
1-5就冇可能騎，得番6 7一對
健快聯盟上場騎到氣咳交代左，即刻耍手唔要
將耀辣殺馬

邵庭

四歲頭關騎過一次 廢既

福蛇多謝你

季初果場都證明哂隻馬真係廢
上季真係賺哂快步速+體力正強贏

季尾績

佢自己本身把聲係男人黎講都算煩膠型

參考廣陵王啦

屌 我晨早講咗啦
我一定拖

唉 邵庭勁正 可惜有病

懷疑潘狗專登唔跑尾場
你唔覺近排尾場大龍鳳佢次次都係做FOCUS咩
今次應該專登避下風頭

屌你地老味
當我講野係狗嘛 死仆街

我失曬控
你班仆街

貓蛇無事嘛？

聽日3點咪撚放過班仆街

最好笑係金槍六十輸俾佢

失控定，等星期日冇電失控

佢冇事先驚

羨慕貓蛇放電

同路呀貓巴
我都好鍾意邵庭

果場急擺前走
好在輸左果場唔係壓力仲撚大

聽日3點福逸

明天3點在忙
唉

又睇樓......

我儲定氣星期日1755全面失控

福逸
搶閘去

基哥係咪嘉應傳奇

尾場硬係爭咁隻百步穿雲

長期有電

趁地淋

好似話係滿名山

仲未有片?

佢份人好真 唔扮野
應援團拍住康哥 謝忻好正

長期失控

佢同寶高一齊睇樓

陰鳩公有佢係度我就唔洗133啦屌那星

上一次 +3

你老母比狗屌！

今次邊隻馬擊殺友誼至好我永久blacklist

可惜有病
結左婚都冇出來做
慘

你做咩唔改埋名做友誼仔

未到星期六已經失控 點部署

沒有海外馬及「金鎗六十」的冠軍賽馬日註定失色，但實力馬少即是冷馬有出頭機會
冼馬必

志在四方

有時見佢開下直播
但佢傻大姐 好正啲性格

同路

聽日澳仔睇下先
奔臣濕泥得唔得

咁點！
決定全面失控

仆你個街 又澳門馬

睇完聽日澳門驚爆血管

何妖加我有無人信

失控師

呢個5檔 似玩野想三疊
佢食撚咗屎

係
所以佢先係我女神
其他果D
睇下梁以辰
越做越CHEAP
文青條路岩晒佢走去行呢條路

屌你老母咩 屌穿你個閪啊 屌爆你個閪啊
屌係老母啊？贏乜撚野啊下？
屌你老母

澳仔先好
聽下鍚哥 9UP 走位

失落蔡意橋

打針啦屌

你咪能再講女屌你老母
呢度一係講馬 一係戒賭

寶高話贏完頭場就唔能洗賭落去

狄狄仔 11檔換賠率

想講羅志祥

呢到啲人完全死仆街
完全唔傾馬
點贏錢呀

好心佢就出啦
成場馬有大半都唔使120 正仆街

蔡意橋的紅綠燈 那人卻在燈火欄柵處

而家你係咪唔撚比我屌先

新馬豬

岩，韋達鎮倉寶洗幾場底就番黎篤爆你地

P 輕鬆執錢
聽日睇好嘉應狗無P

睇狄狄仔騎贏馬神器果種狠勁就知搵岩人

佢出唔到
上次跑完游左個幾星期水

討論新力必OK既

我覺得嘉應係時候了

喘鳴仲勁過卡樂B同peter

On9999

狄狄仔果D S型走位，勁到

你食屎

新力必邊個女藝人冇屌過

根本就無退步
同當年尾場贏勁飛聖果個狄狄仔同一人來

鳩痕屌win神ho啦

一睇到果條馬撚嚇撚死人

買左100蚊p .....

志在四方贏呀 !

當年既DY
當年既狄狄仔
根本無退步過

下場就無呢個賠率。。

今場買番個double

我而家向你宣戰

其實光速屌西舞都幾似跑馬

呢條友冠軍騎師？

冠練我肥，搏馬一流

呢張圖一世

@新力必

星期日福逸輸既話會員福逸（馬王）會唔會考慮改名

i diu le lo mo chow hi

u want do what seven??

if you want 1on1 ,u come

i fight,u,u know??

my power powerful

KO you,you sun of bitch

福逸(想做小豬)

福逸(狗餅)

其實講得馬未

黑鼻箍 志在四方騎落去有呀
最後百零米 志在四方已經係脫穎而出喇 友誼至好追緊佢 外面仲有勇猛神駒
蘇狄雄 尾糊你食呀 志在四方贏呀

等多陣先

雜交小豬

會唔會考慮做小馬
福逸(小馬)

聽日可以嗎

聽日又要搶又澳門馬
朝早又舉行試閘

架仔又逼害我連 無乜好馬騎

日本馬呢

聽日就傾唔切馬

連囝又幾多場

睇書蛇失控 召喚靚蝦王旺攞啲粉果入嚟

Uncle Steve is running away Ben So comes home with his second win of the season

屌
我腦裡面有英文台走位果把聲

必蛇連日本馬都有刨開

唔洗傾啦，一棍舒服

龍鼓飛揚 太舒服了
會唔會騎唔起

聽日菜7子應該100W手到拿來
福島第一場應該可以達成
場3歲未勝利8成狗餅馬

呢場波狗做步速慢放直領到底

又想含淚買添滿意

我驚佢省唔起隻馬多過無步速

你當馬克羅斯死

唔買潘頓冇錢收呀師兄

明白到愛失去 一切都不對 我又為何偏偏喜歡你

講真隻馬唔洗省

今場表演跟馬跑

拉狗守好位啦

從來沒我份 犧牲當做例行 我慣了傷心

忠心勇士
福逸
夏威夷
時時精綵
F
F

派幾多?

六寶獎1440 輕鬆

贏左好多了

就來傳到成個屯門都知你中南區寶
個個話想寶高做馬主買馬叫屯門寶

屌 希斯咁樣係咪下年先黎香港？

躝啦呢條廢斯

屌 佢啲馬易跟喎

福逸會唔會轉倉俾佢練

今場輸拉去DY度落5班蝦蝦霸霸算能數

下年年尾都落唔到
4班大塞車你出撚到

今場輸 成個post得番馬經施華推
寶高必蛇拿基睇書貓囝福逸呢啲全部輸到跳樓

你見天下一 牙妖同巴度都係砌返嚟
舒服未必有咁既力量

福逸一輸

波post眾人

佢而家唔撚PO馬經啦
周圍撩事鬥非

開不了心

包裝系，喜連系應該下年會支持欺斯

福逸一輸
我jump硬

我睇巴度果場真係唔洗點省
天下一塞完再打，何妖果場岩岩起

睇書發老脾

本週日（4月26日）在沙田舉行的富衛保險冠軍賽馬日，重頭戲為三項一級賽，但當日上演的第三班爪皇凌雨讓賽（1400米）同樣值得留意，因為迄今未嘗敗績的本地新星「福逸」將會角逐該賽。

練馬師高伯新麾下的「大籐王」和「有理共想」週日將於一級賽分途出擊，他除了希望牠們能獲勝外，也寄望別具潛力的新星「福逸」能再下一城，繼續步向光明前路，甚至於下季競逐香港四歲馬經典賽事系列。

高伯新曾於2013年經典賽事系列建功，分別憑「大運財」和「事事為王」攻下香港經典一哩賽和寶馬香港打吡大賽。雖然「福逸」距離挑戰該級別賽事尚有漫漫長路，但這匹閹馬在港出道至今三戰全勝，展現優厚潛質。

「『福逸』的表現甚佳，很少馬匹來港後即連勝三仗，若能取得四捷，將可進一步提高牠的聲望。」高伯新說。

這匹在澳洲培育的三歲自購新馬，已贏得二百二十萬港元（約四十四萬澳元）獎金。

「我們購入了一匹十分優質的賽駒，澳洲的操練報告顯示牠甚具潛質。眾所周知，馬匹在來港後在很多方面都需要適應，而牠的進展十分順利，首次出賽前在所有試閘都表現很好，我們覺得十分幸運。」他又說。

「福逸」是賽首度增程角逐1400米。牠的父親「情深義重」曾於2012年攻下考菲爾德堅尼（1600米一級賽），其後出爭覺士盾（2040米一級賽），在頭馬「海洋公園」之後得亞軍，該賽季軍則是五項一級賽盟主「比亞路」。

高伯新說：「我對『福逸』跑此途程頗有信心，加上今仗抽得好檔位，且看牠能否發揮出水準。」

「這將是牠季內最後一仗，不管今仗結果如何，牠都會提早抖暑。」

狗會飛機文

一見到個地址係烽煙四喜@苗禮德馬房我就忍唔撚住一鳩掉落地下

這將是牠季內最後一仗，不管今仗結果如何，牠都會提早抖暑。

提早抖暑就黎聽到煞科你老母

有冇人支持幸福笑容

我

做咩失控

頭場 帶榮來終於抽返次內檔
返返1400 今場贏得未

同路 今場 應該最大機會

要埋隻英明勇將

等佢交代好耐

第2場難搞 諗來諗去跑2 11咪熱到閪咁

其實檔位都唔係咩問題 佢係會突然慢閘 落腳一慢又要drop到尾 內檔咪仲西

準備聽日搶第2場

運來福星好似都唔錯窩
無敵勇士識唔識轉彎

其實同場隻嫡愛摯寶我都好鐘意
不過呢隻好難出頭

出閘果下真係搞唔掂
巴西蘇果次又塞車 之前又輸比高大威猛
係贏唔到

頭場家家勝意

「翠湖飛鷹」再下一城

騎師田泰安明日將騎足十場，「翠湖飛鷹」剛戰在三班千六米贏馬，如今在同一班次路程上陣，騎者表示：「雖然上場『翠湖飛鷹』僅以一馬頸位擊敗對手，贏得相當驚險，但當時早段步速較慢，此駒能夠克服劣勢勝出亦見難度。賽後馬兒在休息足夠下，才重新加強操練，個多星期前試泥閘亦有追勢，今次將再次以良好狀態出戰，加上排五檔亦有利其留放取位，臨場只要跑回上場水準，有足夠條件取得連捷。」

此外，田泰安又指「幸運傳奇」馬身粗壯，需要多操多跑才能成熟進步，他說：「上場馬兒的走勢十分稚嫩，以致未能上名，希望拼過兩場之後，馬兒逐漸學會競跑，同時狀態逐漸提升。明日『幸運傳奇』再跑合發揮的千二米，雖然對手中質新惡馬甚多，但牠本身的潛質也不差，只要演出持續向上，有力在前列而回。」

「福逸」新哥跟埋入馬房

高伯新兵力不多，但當中好馬不少，正如級際賽常客「有理共想」和「大籐王」，昨朝兩駒出跳時，新哥就緊張不已，不過講到重視程度，卻比不上「福逸」，因為新哥盯緊走勢之餘，此馬出跳前後都跟出跟入，之後甚至跟埋返入馬房，對於這匹鎮倉寶簡直無微不至。

今早起床
感覺人生充滿希望
等待明天

我真係哭能左..........

戒賭

菜7子100WIN 達成
贏條街頭場

3點鐘反手馬會唔會係福逸？
個個話搶最後無人要

唔搶啦屌

放出黎就搞掂
後面嗰啲仲衰過狗餅

隻6號先大獲
跑600輸成40個馬位
好心JRA 呢D鏡頭就唔駛ZOOM 近

唔搶福逸都冇咩好揀

正蛇今輪精選搶咩

識搶一定搶美傳

成班大蛇側重賠率

你玩仆街玩野嘛
得 就玩大佢
R6 福逸

同你星期3舞士精神一樣
大船

呢隻好撚多人爭
貓SIR

鬥快再加注
目測5個以上會搶

福逸有十幾個爭

寶高搶時時精彩?

味撚同我爭 夏威夷

我搶果隻大家都唔會買

連同之前已取消的澳港盃，及之後會延期而未知在何時上演的英法二千堅尼、打吡等大賽，今季馬會仍有越洋轉播配額可用。

據悉，馬會有意在稍後時間或暑假期間，轉播其他海外賽事以作替補，詳情有待會方公佈。

日本夏天冇G1
定係日蝕大賽嗰啲

暑假好
一開左以後都要播
英皇鑽石錦標 日食大賽 朱德望
唔好話叫人賭
暑假都大把波賭
點解唔賭得馬

播多D仲好

其實想馬會俾番個名額賭全英障礙大賽7200
細個回憶

暑假有緊賭

狗會兩年前播過日蝕
不過舊年又冇

6呢

美國？

英國嗰個

@靚蝦王旺

又話唔搶

佢又反手

比你地兩兄弟搞到成個馬Po都反手

搶福逸

緻寶駒補上左

目測3 6 7 8 10場好多人爭
揀其他場次穩陣

仆佢個街，又要供會

關我咩事

辣臣

應承我 留返時時精綵俾我

舞士精神反手西

認錯人

上場一百倍我初次供會，輸兩個馬位真心唔差
今次同場再對爆騷美麗笑容美麗甜心果堆加隻福逸
大樹遮陰點都幾十倍

btw，你食屎

第6場成班人一齊搶

R8 時時精綵（拿樸迪）

好多反手

R8 舞士精神 （拿樸迪）

之前有人做開
開左先例
放心大把人反手

搶第一場算

R4 得獎者(陳嘉熙)

R1 新力豬 （福逸）

做埋最後試跑
穩了

跑第四

美麗傳承輸既新力必改名新力豬

支持

佢今朝咁同我講

屌你 fifa個ser死到咁點打機 放假想打下機都要逼害？？？

必蛇而家其實係咪想行可愛路線？

比心踢爆真身係羅志祥

好似話搵D囡上去頻道講勝在有必

必蛇真係好搵

小豬梗係好搵

想睇必蛇撒嬌

11:40 最後草地試跑

22.7

必蛇又搵大錢

等佢1800就劈佢

Btw，屌你

想睇必蛇跳空幹舞

攔住我的 纏住我的 全部都終需退後

冇人join?

試準咗

必蛇仲有幾多種技巧同囡囡互動

儲緊火

想搶咩

R1

1151 TEST

1152 test

連跳兩課草閘，試準了

1153 TEST

唔得差左少少

差好多下

1秒已經30個位
放心最後試跑會試準D

我係張無忌

冇妓

幾時整隻靖哥哥過兒

唔係搶賀蛇呀...

你驚前過你嗰啲唔揀好過

雷神

我試準哂出閘

R4有無人搶

你係咪食撚咗屎呀
咁耐唔上水

有，貓蛇

好忙

佢又話燈福逸

啱啱考完chem?

連仔gel

去左邊

真係dse

開飛睇到自己想要果兩隻冷到仆街，即刻扯扯地

為咗賀一賀你回歸，唯有齊齊搶r4啦

做人老豆都唔知個女要考DSE

你個女都唔知去左邊
點做人老豆架..........

尋日我有幫你加油
Fighting !

政見不同 反能左面
佢藍到黑 拉

應該好多人搶第四場，轉陣先

尾3笑尾4

尋日發燒無考到

已經賭左2000蚊win

電訊火箭

你up乜

將耀早飛大熱
要去了

揀邊場呀

福逸?

成班7 8場肯定唔搶
個個都為賠率

燈你老母 死仆街

今日又嘔?
提早番來

創意天才

福蛇好心照顧個女
掛住睇樓

考完早走

Wow

點呀 入唔入到大學呀

賭大

總之唔揀g1

又第6場

你呢

想入 想做下一個方蛇

大船福逸

唔係想就得既
溫書啦 臭閪
仲傾馬 傾你老母咩

方蛇教書架喎

性在有方?

7場1，8場1，過關W

Win神ho再上嚟
我立即屌你老母 一係溫書 一係休息

win神Ho 做翠絲就有份

賭孖寶

想喺大學圖書館刨馬

精彩有你好似gel得
上場三疊早走 勁撚柒早出頭 返嚟都有p

以前成日做
加埋有得偷望女神

我驚你串撚埋都無1.5倍

係圖書館炒股，刨馬，上堂賭馬=日常

我想搶

呢啲毒撚先做
收到風 你日日攬女 扑野

掉轉睇法，上場慢步速，輕磅，搏走甩只係僅僅捱p

呢個檔位都無咩大阻力 又可以咬靚位

毒撚係咪得罪你
利申毒撚

咁蝕腳程 三疊望空都係事實
好多馬快慢步速 三疊望空一早散曬
佢都唔係好早放低個p嗰啲

又扮 你個仆街...

但呢場斷估都會慢步速賺完再賺

佢蝴蝶姐姐

R4 都好多人提

入我個系啦，好多女

正本開心

所以最後應該無人搶

我諗佢要贏就要咬實精彩有你

第3場講都冇人講

你有你既道理
不過岩岩再睇番，最後150米轉腳，最後幾步仲閃出去
佢隔3個禮拜出果斷飛，而家好在隔番7個禮拜先出

正

尋日講哂啦

諗緊3/9 場

最多人討論既場次

我想這算揀都想揀擺前個啲 一陣後上個堆直路睇佢地騎法會嘔血

諗緊2 8場

覺得乜水同翠湖能力上會高過佢，不過佢今場係會賺

頭場潘狗又做咩唔騎電訊火箭， 留力大賽？

R8: 烽煙四喜 （烽煙四喜 ）

講馬不嬲大家觀點與角度唔同
上場都真係第三段好慢 牙拉先果斷走出嚟
細粒仔好彩抖夠會好少少既

上場翠湖飛鷹 田雞夢幻形勢 唔知加多五磅會點

一頭一尾do something

包尾

姚本輝爭冠
呢啲馬牙街會去盡既

真

希望我地嘅烽煙蛇可以前過鷹雄返

一陣R6個個搶閘揀晒福逸
結果撞鳩晒益咗揀其他馬個d會然就好笑了

翠湖我都好鍾意呢隻馬 一斷供仲要W埋
我諗翠湖都差唔多分

唔掂啦 我買其他

上場買過正本同健康都唔會再嘔架喇
嘔撚哂啦

我都覺分盡
呢場大把馬揀開懷大少 快樂實在
好利追既睇埋勝賢

愛得熱烈 認真付出的畫面

講馬就係要經過激烈溝通先度到馬
翠湖飛鷹上場我睇直路不利地，齋計馬既實力會秤高先
不過埋門課閘我睇普通，同埋步速實慢

比下面

快樂實在啦

試下擺前啦勝腎

你覺得贏到邊隻

頭場 定勝負

翠湖呢啲馬食個頂磅真係好吃力
學你咁講加埋慢步速
不了

荷花閪手 開飛咁熱

基本

Remarks:
1. 馬PO精選會排咗正選先,如果你發覺自己做咗後備/後備都無嘅話可以再出一個PO,有位會幫你排正選/後備

2. 但如果你做咗後備, 轉場都係後備就唔會幫你轉

頭場定生死

聽日柒俊兩三隻邊線馬我都幾鍾意

認真，冇
係咁多人面前唔好踩咁盡

想一棍

13:07自己彈閘先

寶高分身 ?

R1 四季旺(貓)

B1試準了

最後試跑

試閘
R3 荷花福星（潘頓正賤種）

華蛇戴咗配備

又落雨

又要諗佢幾擺前 同赤火神龍一樣

寶高youtuber黎
成日睇佢youtube片
大米論馬 專攻第一場

驚到時脫腳

赤火神龍下星期三仲唔現真身
斬撚死佢

兩個Youtuber冼馬田同大米都係馬Po

唔撚係呀

全城期待有好日子

斬定都得
跑到吽哂，推都冇反應而家

赤火神龍唔好再有期望啦
跑出當抽水

我決定咗要試試 係咪咁賤種

99倍咪試

好多人都準備就緒

真，上季1650都咬到2 3位
今季一而再，再而三咁冇任何前速

試閘未

福逸蛇開定POST4未

到時買返少少WP 唔明閪手點解仲要當仔咁湊
我決定場2200跟一鋪睇睇 反正我覺得佢成季捕住呢場

幫必賣廣告

可唔可以開定
一陣堅出街

可以

搞埋直播。。。

聆聽打上去話支持何澤堯

四班長途我等緊榮惑爆一鋪

Holy roman emperor 種 6歲會開始走下坡
同父幾隻六歲開始都再贏唔到
強如威爾頓六歲都有啲回塘
呢隻見唔番前速唔會諗住
跑出恕我眼拙

走啦

早飛創意天才6.6

[福逸勝賢] 四月二十六日田草十場冠軍賽馬日討論區 IV

開定備用

笑撚死

1.0P

仲熱過嘉應之星

試閘？

香港玩評分 玩捉練馬師心態
4班2200 打得牌出嚟跑 薛恩因咩事要日日摸住呢
當你前返佢個前速 再想跟嗰鋪時 佢就已經唔再係大冷門
買冷馬需要既理由可以一個 買熱馬就需要好多理由說服自己
當然我呢刻都唔知佢熱定冷
你話得十零倍 我不了

南區寶我睇完晨操就買了

白頭佬到時睇佢臨場有無著格就岩

丹山嗰條線好似全部早熟種

今次報名時間係星期六下午3點

遨遊戰士跟馬跑好似麻麻

邊個買到創意天才1.0P

幸福掌聲走甩左2個馬位
時時精綵係外邊逐步蠶食上黎
最後 過終點 好接近
就咁睇 應該係幸福掌聲到線先 時時精綵第二

唔叫埋

Anyway多謝你啲資訊
我好少睇老豆老母 血統
我會睇啲馬落地跑再算

寶高收埋食
唱出來邊有29倍

我諗佢都要單騎先最大威力

一早提左了

你地唔留意姐

似跟勁d 睇完1000贏果場

澳門第一場就快開跑

跟忠心咪輸

信我 跟馬跑一定得
係唔知何妖操唔操控到

又夠鐘睇狗餅

你用返上年績嚟計
之前邀遊1200唔得tim

應承我 俾我揀時時精綵

今次同上場一樣排5檔
6檔又係美麗滿載

R5 常感恩 （火屬性比卡超）

跟忠心？

出閘快過忠心 點跟忠心？

Warning?

國金之星啦

隻馬識留力 進步左 我唔敢講唔得

希蛇贏到連仔

好撚出奇

惠澤社羣

Sorry囉

去完從化好似進化咗咁

@我愛金世正
我3點應該仲喺街

進步左好多係真
夠食呢場一級賽嗎

扮撚晒野
唔玩驚包尾

未跟過場快1200 我都唔知 可能好撚勁都唔出奇

呢場有仁者全心同戰士燒

唔夠 個檔太差

我盡力搶下啦

戰士唔會卜大

放

1400 test

認住佢 隨時係美麗傳承2.0！

曾經訓練過「美麗傳承」嘅甘寧斯，大讚最近賣嚟香港嘅三歲馬Indy Car(前)。(圖片：Getty Images)

尋日我哋《東網》馬經報導過有香港馬主打算斥巨資喺澳洲引入一匹早前贏三級賽嘅3歲馬Kinane，可惜即使出價去到200萬澳元(約一千萬港元)，當地馬主依然決定唔賣，打算跑埋下月初嘅南澳洲打吡先至再打算。

至於另一匹原本話唔賣嘅三歲閹馬Indy Car，馬主Gerry Harvey最終敵唔過香港馬主嘅銀彈攻勢，最終落實賣嚟香港，所以冇跑今日舉行嘅鶴斯百里堅尼。呢匹出自Sebring嘅3歲馬，5戰3勝兼最近喺蘭域馬場攻下1400米表列賽，咁啱呢隻馬嘅練馬師甘寧斯，當年正正喺澳洲訓練過兩屆香港馬王「美麗傳承」，所以當地傳媒都立即問吓佢點睇Indy Car賣嚟香港。

甘寧斯就話Indy Car當然係一匹優秀嘅賽駒，佢甚至覺得如果單計同一時期嘅表現，Indy Car較當年嘅「美麗傳承」更好，所以佢都有信心Indy Car可以喺香港取得好成績。既然評價咁高，即管睇吓Indy Car來港後有咩成績啦。

隻仁者太勇 出閘實快
最撚煩就係呢隻

國金之星P gel

屌你老母又話火星代表唔撚得

急不及待要玩玩了

真 去唔到杜拜又抖多陣 搏下

錫哥知道國金之星係必SIR 留意

頭場想要得益良多同英明勇將

贏唔到就一定 阻頭阻勢

嫡愛老母又大熱

福逸3點會唔會on call

較左鐘 係街到響

創意天才熱過夏威夷

頭先5.x 依家3.5

夏威夷有8倍一棍得啦

輸近少少罰分都唔見一場頭馬

有咩可能會輸得近

試閘
R7 創意天才 （被屠殺）

創意天才爆呀

未必得

試閘試出
14：16：43

睇吓真跑表現點喇 ？

咁撚熱唔叫爆下話

創意天才大熱輕勝！

俾十三做威水啫
從練第一年有馬跑G1

哎呀 創意天才大慢閘呀

創意天才出面都衝緊
過埋隻夏威夷啦
過終點馬王同嘉應之星影相
夏威夷包尾喎唔知隻馬係咪有事啦

呢場G1第6有冇獎金
有嘅話一個唔小心跑第6就好笑

香港逢親G1跑第六都有錢收

Hkbn上唔能到網 88

睇片都幾誇張 水準就唔知

@南非馬王

禁烽煙可以mark住鷹雄黎跑爭獎金

郭少明買嗰隻西澳四戰不敗馬又係sebring
呢隻又係sebring

跑個第六都有五十萬 幾爽

Sebring d栗色大隻馬好似睇得又打得

鷹雄都唔會過到 呢場鷹準備後面果兩場2400

咁你而家用咩上 ？

出唔到馬 好大機會排名會再提升

烽煙蛇D閘幾好丫
唔好咁大諗頭爭下5566都OK既

睇下灰馬對比下 就知有高低

汪臣

濠駿

今次報名時間係星期六下午3點
請於2分鐘內完成報名

15:00:00 - 15:01:59

峰飛騰

4.8

夏威夷（灣左）

on99

如詩如晝超2班啦

中野你都要

嘜誰嘜誰

仲有13分鐘

有幾多人mon緊po

14：50：05

出跑道未

test

快咗 21

仲有8分鐘
到閘前

一諗起搶到就要-40
就不願入閘了

唔好同我爭r1

testing

To 時時精綵 （拿樸迪）

行圈

1454

寶成智勝第幾場 未睇排位

跟大交合

R11 三班千四

仲有5分鐘

Test

14 56 00 TEST

觀戰mode

test again

快閘

樓下係狗

應承我 俾R8我

你先係

你出閘咁快

#715俾狗屌

樓下含我樓上撚

On9

自含

Lm睇戲

屌樓上老母

早飛閪撚到
馬克>添>掌聲>時時

紅燈亮起

R1 都市神話 (玖寶)

R4開懷大少（何妖）

R3 步履娛飛（晏菲路8號）

R1 宜春之星 （被屠殺）

R9 大金庫 (華可可)

R5 11 忠心勇士 (跟方)

R9 大金庫 (poli)

R6 玩具達人（金仕芬）

R1 帶榮來(貓)

R2 有視力 (我愛金世正)

R10 友誼至好 (睇書)

R9 場場精綵 (人一世勿一世)

R3 步履娛飛 (烽煙)

R10 志同道合（Adnan_Januzaj）

R5 常感恩 (不加思索畢加索)

R5 旺蝦王 (覓腸)

R3 寶成智勝（興旺陳）

R5 忠心勇士 (冼毅力 saint)

R4 翠湖飛鷹 (緣盡愛未完)

R3 荷花福星 (奧書)

R5 常感恩 (新力必)

R3 步履娛飛 （なつめみお）

R1 宜春之星 (長井)

R4 快樂實在(Grealish)

R2 追風者(排球少年）

R9 錶之智能 (戚家隻狗喪彪)

R1 宜春之星 （bogo)

R10 不羈的風 （臨泰來）

R2 承你所願 (芝麻糊加隻蛋）

R1 嫡愛摯寶 （火屬性比卡超）

R3 股票傳奇（豬仔肥）

R4 精彩有你(Priestgod)

搞掂

R4 健康在望(長井)

屌 快咗

笑死

mon到幾隻搶左閘

好彩兩個都係大金庫

笑死冇人搶R6

#735開始計2分鐘

#735開始，跟連登時間

呢個開始計起

好彩有加注姐今次

豬利又撞

R8 添滿意 (奧書)

原來無人揀R8 你哋奸有奸輸啦

R2 追風者 (小川xxx)

R2 威闖 幸運快車

R6 福逸（晏菲路8號）

好波冇人搶r2

好多傻閪偷步
BTW 華蛇B1咁撚快既

我屌！

有人要

好采有人一樣

必蛇整合 ?

R10 志同道合(長井)

R4無人搶

搶閘好笑D

笑撚死
講足兩日 一個人都無

比啲時間你地望下 特別係後備嗰啲

R8 龍鼓飛揚 (玖寶)

金蛇我地輝哥聯盟同組

yes

R6 爆騷 （臨泰來）

R6 高明駿將（Win神）

我以為DQ左,按快左半下

華蛇搶閘快到

個個福逸

截止

無打全名取消資格啦

R4 佳運來 (玖寶)

佢今朝自己彈左細閘
今次勁撚快

加左注

去到好後先見到福逸

反手

3次都冇份 cls

垃圾windows時鐘

仲要同我撞

掂喇今次

你味有囉 on撚9

華蛇平時收收埋埋原來深藏不露

我搶唔到r3先局要

屌 食個麵夠鍾

我跟左網上時鐘

就係呢半下影相贏埋

我地呢D試閘都冇撚用

有咩

認真檢討下

今朝彈左兩個細閘，居然出閘都唔夠快

連登個鐘壞架喎

睇必個list

agger

屌好on9

包尾啦

要求重賽 壞鐘

喺街真係唔夠快

輸打贏要？

有打全名你咪又係唔夠快
認到咪得

興旺陳警告一次

On 9得來好笑咁先好玩

推

原來有人偷步

我係街一邊睇住天文台個鐘一邊開連登

抵啦
潛咁耐水

真係好on9

我一路係街

華蛇勁撚到

冇參賽資格都要比人警告
陰公

置頂講明user名
唔寫晒DQ啦

係街輸緊

我係屋企開 所以偷左步

笑死 搶口到跳閘

佢要考dse

冇贏過

好彩係撞馬

屌佢老母

有無得開恩

還返隻大金庫比我

下次係規矩mark番 今次唔計

你又搶輸？

好彩你兩個同一隻

考完DSE請早

精選名單公佈後會有10分鐘比後備會員加注
後備會員都係跟返 R_ 馬名(User名) 嚟報名
10分鐘內後備會員無報名就自動棄權

留意係 精選名單公佈後

一日未公佈精選名單，1日加注都無效。

又唔記得睇鐘

例如:
R3 悅裕 (拿樸迪)
R3 高瞻遠矚 (寶高)
R3 福多寶 (睇書)
R3 悅裕 (單挑冠軍)
R3 興惑 (波利)
R3 高瞻遠矚 (新力必)

有兩個拿樸迪兩個睇書咩

poli繼續做客席評述

有跟注未

第4個輸比第1
連續2個賽日

今期反手馬：福逸

溫馨提示：上兩期反手馬美麗多多同無事精神都大熱倒灶

慘撚到

晒9氣 六隻字user名打3隻字都得

on撚9排第三都撞
依隻驚cls架

59:59 根本係連登嘅錯

而家等必蛇公佈名單？

得罪講句打名都根本多餘
幫主辦ja

福逸係咪我搶到

係

反手到癲 個個一開始都話搶福逸

咁我打個 火字都得啦
學潘抗議

必蛇

限4個人

大家都清楚

都唔洗搶
漏個位出嚟俾你執

R5都好多

我都估到個個反手
所以就揀第6場

不如以後統一騎師王開售時間啦
好亂啊

精選名單公佈咗未 ？

加注時間係點點至幾點 ？

Ching你一早打定咪得

你咪抗囉
搶唔到係度發爛炸

原來有人唔係

揀福逸想輸咩

每日唔同時間幾好

#780 dq唔dq

再嘈DQ佢吖嗱
排緊榜首喺度嘈嘈閉

連登有第個叫拿樸迪

福逸(賣剩蔗)

我撚係

上次搶唔到 勇者勝無榜首上

連登反手馬呢個數據幾準
最後真係輸

驗下眼

睇post plz

認為唔洗
少左個()姐

冇意見
不過最後唔dq都要一次警告

抗議 主辦方無講係gmt+8

我想講啲人揀忠勇 福逸 不如唔好揀

唔好啦~~ 下次我加番( )

會員不妨諗諗佢

就咁睇落去二組又出事

錯我會認
我去驗眼你繼續發爛咋囉

dq喇 置頂寫到明個pattern係點

輸左果位會員話改名

咁有冇係呢個po度啊？
上期之後限哂參賽者
你係呢個list度搵到兩個睇書搵到兩個拿樸迪我咪比你贏囉賠撚埋條命比你啊傻鳩

睇書就一個 拿樸迪大把

Dq la馬會報名報錯野罰練馬師錢添

真
搞到我以為係秦國3點

精選名單係邊 ？

有福逸

講到明跟連登鐘，慢一粒鐘你都要跟架啦

執得緊啲

自己數落去

R7 係咪無人揀

福逸贏幫得幾多？

好似係

50人出擊都有死淨種

有奧書

R7 夏威夷 (不加思索畢加索)

四點俾新人報名

R7 美麗傳承（臨泰來）

你搵丫
自己搶唔到係度小學雞躝地

15分啦

止已截喎

R7 川河尊駒 (玖寶)

轉組算 廢事做後備

無人揀比後備個啲揀返啦 話明2分鐘內搶

強烈要求應家必安排重賽

我打足全名你咪又係唔夠人快
邊有人唔一早打定架

26/4 馬PO精選
R1 帶榮來(貓蛇)
R2 有視力 (我愛金世正)
R3 步履娛飛 (烽煙)
R4 翠湖飛鷹 (緣盡愛未完)
R5 忠心勇士 (跟方)
R6 玩具達人（金仕芬）
R7
R8 時時精綵（拿樸迪）
R9 大金庫 (華可可)
R10 友誼至好 (睇書)

vs

R1 宜春之星 (長井)
R2 追風者 (排球少年)
R3 荷花福星 (奧書)
R4 快樂實在(Grealish)
R5 旺蝦王 (覓腸)
R6 福逸（晏菲路8號）
R7
R8 龍鼓飛揚 (玖寶)
R9 場場精綵 (人一世勿一世)
R10 志同道合（Adnan_Januzaj）

後備名單:
R1 bogo, 火屬性比卡超
R2 芝麻糊加隻蛋, 小川ともみ, 幸運快車
R3 なつめみお,
R4 Priestgod
R5 冼毅力saint, 新力必
R6
R7
R8
R9 波利, 戚家隻狗喪彪
R10 臨泰來

退出名單:
R3 寶成智勝（興旺陳）
R3 股票傳奇（豬仔肥）
R6 高明駿將（Win神Ho）

落定先冇壞 事實上係後備都冇人揀

冇人選味算啦
3:02cutoff

開定新po
大家暴動好快推完

講到尾都係唔夠人快
係度搵其他藉口做抗辯理由

撞閘撞到連後備都冇

#933暫訂名單

1520先再搶多轉, 如果你做咗正選就唔好再搶啦=.=

超時， 其他馬已過晒終點， 鞍都解埋。

必 我同長撚選同一隻 係味即係加注

[福逸勝賢] 四月二十六日田草十場冠軍賽馬日討論區 IV

福蛇開左

哇原來每場最多三個後備
咁搶黎做乜

not yet, 延遲加入報名再整

點解我同二組咁有緣

搶第7場定搶咩

後備算
R2 加州多寶 （超能量化歡騰龍駒）

下次可能玩三組算

我準時3點鐘send都唔夠你地爭

有冇優先出賽權

bogo sir原來同路

shit 又完左？

呢度幾多個人賽前試左幾十課閘出賽

原來打對台

估唔到第一日就出現問題
睇黎想加大人數，三組好d

新po先加注？

我都宜春 但我衝閘

試左一半

三組太多 個人覺得

提咗你哋準備三隻馬或以上， 兩分鐘內順序盡快出曬佢㗎啦。

R7 美麗傳承 （超能量）

彈咗三課閘
都幾醒神

同意，直接延伸落去

快左1秒 RAP

後備係點

1520再搶

R7 美麗傳承 （bogo)

呢度個個都係好好利高嚟

分身出閘都唔DQ

r7 夏威夷 (潘頓正賤種）

R7 美麗傳承 （臨泰來）

Agger
唔改最好

R1 宜春之星（火屬性比卡超）

R8 大金庫 (poli)

其實都係拎黎搞下笑，睇下邊個燈d
三組仲可以多幾個報名，拉番近d成績

07秒都輸

R7 嘉應之星(戚家隻狗喪彪）

R1 宜春之星 （被馬會屠殺）

後備冇揀自己出嗰隻馬嘅話事權

太慢了

拎黎binc

一組死緊
前包尾 果3個出頭3場

點架

你唔使轉啦

你想點撚樣呀 死仆街

洗唔洗賠番條命比你呀

@臨泰來巴打 你R7定R10後備

我係咪要報多次

冇人跟我？ 等我帶領第二組

唔係分身， 係驚撞馬 又唔夠人快

你R3後備

R7

我衝閘有冇後備

1001